CX合約: 賣曬人生最寶貴的青春, 只得萬三蚊一個月

跪地餼豬乸
不做也罷

賣原味絲襪都唔只呢個數

得一斗米就咪折腰啦

青春。。。哈哈，即係無其他野可以講

要保住份工，keep住套制服先賣倒

機師: 我有俾你un

有邊份工唔係浪費青春？

走啦 航空應該有排先復原到
要你凍薪幾年都慘 可能仲會減薪

浪費青春= 都唔可以甘平賣

5Q既價錢

其實$13000 係底薪
咁之後飛得返 就唔只呢個數啦
如果無得飛 個個月又拎$13000
唔撚so?

淘一套喇

飛多左都係萬三, 飛唔夠無萬三

真定假呀 屌你

Believe or not

如果以咁既邏輯 所有工應該一入職就係頂薪再按年遞減?

萬三包飛廿次
之後先有起飛費

最黐線係你用班短途機同人swap咗長途機嚟做
都係當你飛咗短途機個鐘數

如果同你swap條友port sick冇飛
係會扣你糧
你白做咗班長途機之餘仲比人扣人工

CLS公司

做雞都五千

今時今日好多好青春既人連份工都無

頂薪呀 姐係最senior BC飛多過70個鐘都唔過萬三

咁做保安算啦
不過d女又鐘意周鳩圍飛
你地唔簽 到時佢地請人 d靚妹又係爭住做
你唔夠國泰玩架啦
係女都做得空姐架啦 講真

簽新合約果班真係最勁既港奴

勁多人簽咗嚟出住糧再搵工， 橫掂唔簽都係賠1個月俾你，長期服務金都無

青春唔係咁投資

8. 女性找男朋友是長線投資，而從事性工作就是把自己的身體短期槓桿。